有冇地盤佬講下點樣破解2號橋石躉陣？

地盤佬會點樣做？
炮仔好似唔夠力

用炮仔，打撚到出年都未打完啦

有人俾傳說級RB你點解要破？
兩邊搭條梯，得閒拋嘢落吐露港封路
有狗守？傳說級RB 0風險瘋狂火魔法

一係貓仔 挖泥機等大形機器

好驚成條橋冧落去

有無人癲到渣架拖頭上去拉
不過一拉舊石屎 成米幾高跌落黎個衝力可能撞斷埋條橋

1m磚一粒1000kg
上面有吊勾
你諗你

起得高，手足總有辦法推跌佢落去
起得低，咁起黎做乜

洗咩破 一條梯台ko

兩噸半喎老細

不如破壞條橋啦

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

買把梯爬過去啦 個護城牆咁靚做咩唔要

上面仲要平平地, 企到人, 又放到野
反正都係落埋石屎,填埋啲空位, 加埋樓梯

唔識野係度9UP

開石果班人 係插十幾枝鑿 鑿幾野就一分為二

吊雞呢d 有冇人肯俾部機你都成問題

係我就插幾枝 政府支持中大 贈送圍牆ar
旗幟呀 banner 直幡 應該好快有人投訴送走佢地

留返起到阻水炮車添呀

有冇咁簡單呀
3000蚊一條梯
破政府外判幾十萬既陣

神級rb來，銳武都無用

正解
人地政府送埋rb俾你
點解唔要？
以後水炮車再入唔到黎呀

記錯水sor

用大砲用吊車運走下面做rb

謝丞相箭

英雄所見略同

閣下做盛行?

細件野你地班暴徒就識掟落橋

贏左

梯

反而想問有冇人識鑿字
鑿光復香港係啲石度

X

我柒左了，記錯density

防低既地方就拆
防高既地方就加固
大家即使唔用個幾粒石
都可以幫佢補石屎補到佢變成一大塊牆?
或者直情幫佢起間屋出黎?

政府驚暴大人破解唔到銳武，所以送咗套甲俾暴大

係時候出動高達

X 2

世質時韓農破解過啦

推

已經picture到

有投石車嫁嘛
仲洗行出條橋到

與其諗破解，不如諗下點利用

舊石每塊兩噸
鋭武都撞唔撚開啦

點樣

你驚條橋頂唔順 冧左好過啦

其實我係mon po曱甴 嘅話
見到巴絲打討論咁多玩法
即刻漏夜入去搬返走

多謝政府

直接係躉上面掉就可

租架吊雞車掉返落去東鐵範圍

只要有支點
我成個地球都舉得起

影個general view 黎研究下

點解要破陣而唔係破橋底？

政府自整個高位比手足
咁都唔識玩

對家送傳說級裝備喎
有乜理由分咗佢？

24kN/m3

A字架升起佢

其實剷車夠力 慢D動作

唔係好難計啫
2500kg
4隻 pulley 用 625kg 力去拉
10隻 pulley 只係250kg 就拉到, 即係約一部電單車重量

如果真係1000kg

打幾枝鐵仔落去做腳踏

搭條簡易斜路上落
十分鐘內搞掂既事

當條橋係一條simply supported span
宜家咁加石屎磚令span某一個位point load特別大
當條橋design moment shear force嗰陣都已經做大左
但咁加磚起某一個位
真心認為有啲危險

中大都無人再去， 政府總點唔俾你攪路

其實港共提晒水比我地 石屎係最有效既rb 不如大家諗下點樣 張石屎 同 快閃 二合為一去每到香港被罷工

計slope放條木板入去

你諗下 搬部投石機去 你點射D野出去都得 但班狗除左tg咩武器都用唔到

人地送紫裝+9 就咪分解拎素材啦

點解要破 cls送埋rb俾你 點解唔用 對面衝都衝唔到過黎 相反地我地一條梯搞掂 你想嘅話打造樓梯都得

繼破解英國巨石陣之謎後，
可以成功破解金字塔之謎。

當一個block 1000x1000x1000
有十個block
Point load= 1 x 24 x 10= 240kN
平時design load有幾可point load會大過100kN
已經想像唔到條橋頂到幾耐
冇落場睇 有冇人知條橋cross section咩size同span幾長？

何止，轉頭幫佢落水泥沙加固佢，幫佢地一體化添。

題外話
連儂牆要重新上線。

二噁英
差佬封路 （回應返部份交通不便）
射記者
屍體發現案（回應返藍絲最鐘意問點解死人冇家屬出嚟）
社會問題 （政府答應五大訴求咪回復平靜，唔好搞到我地港豬，咩訴求冇所謂）
藍絲應民x聯出嚟清路比隊友掉死

我知大規模更新係高風險，所以希望大家可以每人4，5張用噴膠快閃咁樣更新。

我地面對係國家級抹黑機器。當前線咁努力，和理非可唔可以爭氣？

nice

concrete unit weight 24.5kN/m3
weight of 1m3 concrete=24.5 kN

噴黑字體係石面, 20蚊支炮尖, 加支手硾 ,
打走黑色就可以

鑽個牛眼圈 掛個薄lock起左佢

牆都起到。起條石梯望住黎慢慢掟都仲得

你會唔會用Point load

agger

起個新教學樓

不如諗下條橋頂唔頂到咁重

如果佢成條橋都有 咁會用UDL會比較適合

係囉 其實會唔會冧

我覺得加固好過

草船借箭

仲有個神級RB

得啦得啦
星期一咪又係無中大人返去

將佢改造成為城牆 根本送份大禮物比我哋
唯一要留意嘅係條橋個負重可以去到幾多

不如將計就計再加D 重石上去 直接變直ROAD BLOCK

又唔係門封死咗 爬上去就可以

佢d石係打橫擺 唔用point load用咩呀
Per meter width逐個逐個strip咁計明未

好勁

不斷加重直到條橋負荷唔到
Or
resonance 振裂佢

拉大banner 講呢十舊野隨時令到條橋斷,睇下仲有冇人敢用吐露

用梯咪得

條橋整個破口，然後倒啲油落地，將啲石躉推落橋底做rb

我最怕有人推政府公物做呢啲野，搞到大家就唔好啦，千奇唔好咁做

唔係做呢行就唔好唔識扮識啦

我淨係睇過蘋果幅圖 如果幅圖冇錯
呢兩個留言既要讀好d concept

今個sem學完

石屎得唔得㗎

搭個棚爬上去咪同之前一樣 仲唔洗驚俾狗攻添

個個post放負真係可以解決到問題咩
定係你覺得自己睇得好通透

但是support位邊度有
用你呢個方法搬唔起佢

當他朝有日二橋再成為戰場
就可以叫手足先撤再用共嗚震碎條橋跌撚死班狗

超究極大地魔法

貓仔唔得啦ching

政府connect
齊心抗共

不如計下加多幾多 load 之後條橋會自己冧好過啦

跟住加到某個loading 後，放最後一根稻草上去

政府 on99 出雞，我地送豉油

條橋會唔會冧撚左

唔使啦 最緊要手足上到去用魔法姐

可以話你聽唔只1000kg

拖一舊石要幾大力???

可唔可以從化學方面入手？
但係個RB 留尼好以有用

唔好搭個斜台上去呀
咁高扔野落去好危險嫁

你睇多次張圖 你要用Point load 係 2個 concrete Block. 唔係10個

exactly
其實一早要封，對家幫你封埋仲唔講多謝？

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

拋落火車到 肯定破壞到路軌

咁大舊會唔會整冧條橋攬炒

點解破?又防彈狗又入唔到，撘條橋就得啦

好野來 點解要諗拆

人手好難搬到咁重既野落去 一個人既重量 平均都只係0.6kN多d

金字塔用乜嘢工具搬上去
善用貢捍和滑輪及繩索

避戰牌

除咗多謝 我都唔知仲講咩好喇

最好用石屎封埋
對家想搬走都唔得

岩 新地標

天然石材抗壓強但冇咩延展性，所以石礦場都係用片入面嘅原理分石。
但石屎磚一定紥好晒鐵係入面，呢重方式冇效

係上面雕刻啦
記錄香港人抗暴
分分鐘變景點革命輸出

點樣刻字上去？

貓仔可以翻到的
曾經試過

啲狗會唔會入黎睇吓我地有咩破解方法

無架喇應該好危險
打份工唔好走入去
冧咗無得入浩園架

同意巴打
其實一般計路都係20kN/m左右
呢度兩層1m concrete已經講緊48kN/m大成陪有多

掛個我要真普選之類既直番
直播就會不停影到

一樣道理㗎咋 靠打釘入去之後擴開去 以前啲人會sip木片入啲缺口位之後落水 等啲木吸水之後expand 就可以一分為二

唔關事 幾多個block depends on你cross section點睇 計出黎結果冇分別 諗真d啦
同埋重點係一定唔係用udl黎計

石雕個習維尼出黎
到時有會有人清

班狗應該冇諗到可以靠搭條梯破

郁到既話就多謝政府提供路障啦

大型貨車Qk=80kN
呢道咁窄既橋係佢3倍

點樣知條橋個承重量？

唔係好明點解要拆
陸路阻埋水炮車

如果對方係諗住用直昇機,水警船從後包抄
咁變左2號橋就唔走得
暫時只係諗到咁,舊石係用黎阻住走
會係其他地方進入

分分鐘電纜都可以壓斷埋

我覺得而家最重要唔係諗點搬走舊石
係要諗點拆個勾

係咪要1823

唔記得有鋼根

一鳩幫佢allinone rb 就得啦

巴打講緊兩層concrete block呀你點cut section 都唔會變一層
我未聽過人計橋唔用udl走去用point load囉

唔洗破 利用佢
不過有冇工程jj解答下橋既承重有幾多
照樓上巴打講一舊石1000kg係真
會唔會真係成條橋lum左
利申文科仔唔識

以後冇啲咩事都係唔好再行個到
等佢三五七個月 條橋冧撚硬
吐露港公路就898慳返手足啲力 唔洗再塞

幫你起埋護城穡

2噸半呀 唔係1000kg

可移平移

世界級rb

推笑死

徒手爬入去都得啦麻？
再唔係騎膊馬囉，梯都唔洗買/攞

一齊留名睇星期一囉
最好證實我錯

老實講, 依家驚條橋頂唔到, 多過有狗攻入黎

岩

用幾廿蚊買堂梯咪算
史詩級rb 咪幾好
上面有勾記住整走佢

第2日拆返 ..
好似呢D咁

破乜鳩
直接騎劫嚟做城牆好撚過啦

如果再擺啲重嘅嘢落條橋到，係咪會好大鑊

搵石屎一體化左佢即刻收10頓。到時要搵打椿機先攪得掂

倒沙 或 石 變成斜路?

你個腦係咪唔識轉中意幾多個block係depends on你想點計 冇話你兩個唔得 你中意10個total黎計都得
同埋你堅持計橋用udl係行家貪方便
咁大loading既special design 想睇critical condition點會唔用point load 完全係concept問題唔係所有野都一式一樣咁計架哥哥仔

比較想知條橋夠唔夠力

岩呀 hb 你點用udl去design 呀？就算用lusas midas 都係point load架啦

SSR roadblock

忽然覺得沙石車 唔覺意就可以變成最有效rb

唔止, 路基裂左移位要重鋪路軌

俾咁多人知
一陣政府回收番

個勾上面之外，左右應該都有．
上面個５粒可以用以前起金字塔個方法去移動．放木棍係地下，粒石慢慢推．
下面個５粒後面推上前轉一圈，之後都係用木棍形式推走．

朋友做吊雞車話比我聽一舊依隻一米成一米磚大約重2300-2400KG。
其實只不過係一舊大石屎入面係得兩條鐡仔，就係粒磚個兩隻耳仔啦。
要慢慢玩可以用炮打，想快拆一定要用機器拉，巴士最好。搵鐡鏈係最安全，其次用吊嘢嘅帆布帶，再搵唔到嘅就織繩啦。將要拉個粒石圍住佢（行內叫埋碼）再連接車嘅大陣比油包拖得走。屬危險動作除車手外走遠啲因為怕斷拉具。

我驚條橋頂唔住冧多啲...

港共幫手整埋rb，唔係唔要呀

邊倏天材諗出嚟

當宜家cut longitudinal section Point load 係兩層石屎磚 當佢跟BD 俾消防車行 Qk = 80kN 仲未計safety factor.

不過又咁講 冧同唔冧對中大要塞都有好處

屌 我都有諗過

寫個曱甴平、天滅中共上去，政府應該馬上清返

可以用airbag魔法：

暴大團滅

咁重大鑊, 一落雨索哂D水係入面
到時好似城大個天花咁

其實點解要折左佢, 你想出去, 駁個暫時安全上落通道咪得

條橋斷左，跌晒落去會點？.....

其實點解要折左佢, 你想出去, 駁個暫時安全上落通道咪得
魔警黎攻時, 連set rb都唔洗

癡線成廿幾噸野擺條橋，一斷就柒出國際

臨時上落通道好易拆, 一拆左就變天然rb

錯, 1粒1m3磚重2.4~2.6噸, or 2400~2600kg

ni尼啲頂唔頂度上面嗰層石落馬路

千祈唔好咁做 好危險架 我要返工架

要用機械先斷到, 假設無偷工減料

同埋我幾時有講過唔係兩層石屎
我由始至終都係直接計total point load 計10個唔斬strip

如果掉到落橋底就好了

得一張圖, 無全景, 唔知實際係點, 而家要訓, 明天再諗

丟一粒落去已經全停

我想問你啦，個10舊野係一個intact structure?
咁你話俾我知你計完240kN 點樣apply個load 去比較個str capacity?
我就簡單d ，直接比較UDL2*24=48kN/m，同Eva 一般design Load, 20kN/m
咁就直接睇到條橋take唔到咁大load
完

要冧既話唔好有手足係上面就得 堅擔心

係咪暗黑兵法黎架

救命

應該好撚快收返果十粒石
要落水泥固定就快啲手

大家想辦法, 整條安全臨時上落通道, 佢就變天然rb
當然, 你地想拆佢都得, 但要機械幫手

人地幫你起城牆出黎
你仲要破解

佢會擺間狗屋揾幾隻門口狗看住，望有龍卷風喇

真係跌落黎又多粒核彈
雖然唔想有人壓親

馬鞍山指揮官 ?

搵四驅慢慢貼埋去 之後直接推

鑿到宋王臺咁

其實佢起咗幾高

唔明點解大家要破, 整穩陣臨時上落通道, 咪仲好
想防守, 收番上落通道
想進攻, 加番上落通道

個正苦都弱智既

得一面有耳仔

破黎做乜
神級RB黎，應該加以利用
灌水泥加固就真
呢幅牆可以防Popo 進攻

咪撚搞佢
佢冧一陣又揾野賴

而家梗係出文宣話條橋就冧啦
冇人敢行變相封路

人地送神RB應該要多謝先係

拿拿聲加固等佢無得搬番走

睇睇下又有道理 係唔洗理佢 多謝政府送Rb

啱

使乜破解，多謝佢送RB
之後整條可隨時拆既樓梯就得
無事就比大家自由出入，有狗就拆咗條梯

條橋唔冧就天然rb 冧咗就block吐露港公道同東鐵
邊個天材諗條咁嘅橋

天馬行空啲咁諗 可唔可以掉上面4舊落橋封路
用啲滑嘅野（洗潔精） 容易啲推 較好位 再推上面果舊落去

拿 唔好屌住先 講左天馬行空架嘛

攞嚟防水砲/橡膠彈都得喎...
政府唔係咁on9 ar ma...

要計埋friction...好似係

R爆頭都諗唔明 咁做真係阻到D人掉野?
D人都係掉完就走嫁啦
你要完全排除呢樣野一定要有人守住 咁有狗定仲要D石黎做咩..

加固佢, 搵埋註冊工程師睇下有冇偷工料減料, 做埋測試, 安唔安全

如果穩陣就
整臨時上落通道
進攻時, 用通道
防守時, 收埋通道

唔明點解你地想辦法破壞佢

係中大畢業的政府官員出的idea，幫手守衛中大，大家唔好篤灰

搭梯過去

油左就算

封黎做乜
不嬲二橋都唔係主要出入口

除非24小時都有魔警守住, 唔係根本多9魚

諗個屎橋出黎果個真係天材

邊度有reaction force

屌真係唔識架wor 比較有咁撚多種方法 有數既話大把方法搵
你理得佢幾多層呀聰明 按你套路搵番個width幾多 除番開 per meter width咁計成件事已經完左喇
有幾大分別呀哥哥 你用udl計就真係差好遠喇我話你聽
根本就唔重要既野你同我拗咁耐 由始至終個問題都係用point load定udl 你就拗cut唔cut strip

其實一張枱一張櫈
再放一張櫈上一張枱

已經解決問題

要計埋static friction

強国制, 唔穩陣, 大家要想辦法加固佢, 確保佢安全, 而唔係想辦法破壞佢

唔係咁撚蠢啊

其實係中大呢邊同科學園嗰邊各放一兩條長梯，丟完野爬樣走，外面正狗攻都攻唔到。傻鳩政府，整冧條橋責撚死啲返工撚同藍絲

研發咗投石器啦 係rb 後射出即可

二層石躉其實有幾高?

三米幾左右掛

200CM左右

槓桿原理（小學程度知識）

整走個勾 再用石屎將佢十粒痴埋一齊

想辦法加固佢, 仲有測試穩唔穩陣
穩陣就求其用乜都得, 搭臨時上落通道, 好容易

如果有人咁碌下碌下碌左落吐露港就好笑

HyD 野會跟BD code呀
人地一個HA HB load 已經大好多啦

銳武都撞唔過，算唔算廢咗武功

兩邊梯，過去，放低啲嘢
轉頭，收梯，返去坐下

反而想知之後要撤走啲石嗰時
如果有陷阱魔法觸動到會點

即係二米, 加條梯台都上到啦

整條爬梯加固就得, 勞工處都出左爬梯做通道既要求

1. 梯具必須放於穩固，平坦及乾爽的表
面。不可將梯具放於箱子、磚頭或其它
不穩定物體上以求增加工作高度。
2. 梯頂要倚靠於結實表面，避免梯頂倚靠
於容易破損或強度不足的地方。
3. 如果梯具是通往天台或平台，最頂三級
應高於天台／平台的表面水平。傾斜豎
立的爬梯要符合4：1安全角度的要求。
許多伸縮梯或已提供安全斜度的提示貼
於扶手上。
4. 在強風下不可在戶外使用梯具工作。
5. 在帶電環境下使用梯具時要特別小心。若果不能避免在帶電環境附近工作，應首先關閉電源
（如可以）及「放電」或絕緣後才擺放梯具。應選用木或強化纖維製造的梯具。
6. 利用繩索將梯頂及梯腳的扶手位置（不是梯級）緊繫於牢固支點上。如未能用繩索固定梯
具，須要求他人協助緊繫梯子（一腳踏穩最底梯級，雙手緊握兩邊扶手）。
7. 使用者在任何時間都要面向梯具，身體重心於兩邊扶手之間，確保「三點接觸」，即身體四
肢中的三肢任何時間均接觸梯具。
8. 以雙手攀爬梯具，如要攜帶工具或物料，應以背包或腰包攜帶所需物品。不應攜帶長或重的
物件。
9. 身體不應過份傾斜或前伸，腳不應踏出梯級以外。需要時重新放置梯具到所需位置，避免身
體過份延伸。

個人夠高直頭跳高都抓得住最頂
最多真係學你話齋放個梯台

上落唔係重點
重點係要加固佢, 同check下有冇偷工減料

無狗敢守，二噁英多到咁

我拗緊就係唔應該用point load囉

正苦班人真係好聰明, 佢地咁就逗20-30萬一個月

以後手足多個位進可以, 退可守了

有冇人可以係法律層面睇下，有冇野可以做到？

搭條梯過試下

100年後，2號橋成為名勝古蹟

咁都得

堆石似係放係擋土牆上面, 未到橋面

拿 我好認真重睇一次你既論述
我好想知你係咪per meter length同per meter width 都唔識分
你覺得udl 係per meter width定length
你不如諗清楚 我都唔想講到咁燥

起重機囉

諗吓以前埃及人點樣運重嘢去整金字塔

100年後，香港未沉先算la

有D難WO,聽D巴打講一料先得2.4-2.6TONES
當G係10
個WEIGHT就姐係24-26KN左右
只要條2號橋唔太豆腐渣
呢個CASE大約可以類比成一個OVERHEAD STRUCTURE
姐係D樓好興將D主力柱放係入面少少既位,變相個建築物外牆既重量係可以當成一個影響平衡既FORCE
睇唔明正常,總之呢個STRUCTURE係香港係勁COMMON
只要條橋唔係極度豆腐渣
正常工程師既設計一定可以頂到24-26KN,
唔好以為呢個重量好重,一個人當50KG
20個人就係1TONS,姐係10KN
10粒磚就係500條友咁重
你去大LECTURE HALL上堂會感受到個HALL有向下DEFLECT嗎?
正常黎講一定頂得到

幾好呀，一條梯就爬到上去， 居高臨下。黑警老婆又衝唔到入去。 叫佢哋唔好搬返走添呀

夾錢租架吊雞車一日

吊返佢落吐公

留返兩舊係橋面

我地拗緊既野根本唔對題 你理解同我唔同
我一直講緊既udl 係per meter length
你計出黎果個係per meter width黎

UDL 當point load去計會critical 咗？
利申 學緊 唔多識

老土都講 "你有張良計，我有過牆梯"

好明顯政府就係專登overload 條橋

我教你點破， 用文宣
冷血無腦政府放置「計時炸彈」 去2 號橋
條橋隨時倒塌

唔想中「六合彩」既請勿使用吐露港公路

上圖為無錫行車天橋
一架超重貨車已經出意外

你有張良計

直接將條橋變成rb

人地用 ha hb load

+1

COP d design load咁conservative

又咁多factor 要加，邊會有事呀

樓上仲要嘈到咁，政府大排工程師喇

唔好庸人自擾喇，有時間接多兩個freelance好過喇

條橋打仗燒左咁耐
又冇檢查過
呢家咁加loading
如果有咩意外係橋爆炸 真係隨時冧橋架

幫手起城牆

多謝政府送rb

其實政府係 想引勇武 堅守陣地 我哋be water 唔使守

通常point load一定較critical
不過Point load都要睇佢係咩位置
你想睇deflection 同moment一定係擺中間point load黎analysis

政府直頭幫埋中大仔起埋堡壘
呢個政府啲官，一係就低能，一係就奸到出汁

民主女神像都得
變中大新景點

廿幾嚬好少之嘛
一個貨櫃maximum係45噸喎, 連埋架車差不多50噸
你會唔會設計條橋唔可以比貨櫃車過呀?

你估政府班柒頭有冇計過 Loading 呢？

星期六放假

搭條梯上去

其實有咩好拗,就算係UDL
個RB既LENGTH應該只有成條既100分之1都唔夠
咪又係一個無限接近直線既SLOPE去到頂

隨時冇經工程師就擺咗上去
而且雖然係conservative, 但都保證唔到一定頂得住

過同長期壓住好唔同喎老細

發夢個時見到咁樣可以成功開路 夢中"搵部幾部校巴放係個石躉旁 再引爆部車 炸爆個石"

星期六 放假唔得閒呀

其實佢咁做嘅目的係咩，我睇唔透

話晒都係大學
唔會咁雞掛

我第一時間都係諗到咁

應該無影響

政府放喎
隨時係班POPO嘈住要放就郁咗手啦
毅進仔識鬼結構安全咩

1m3 =2.3幾kn....

有城牆唔要？

23.幾

點攝入舊石喥?

使鬼計咩,佢地有圖則直接查LIVE LOAD上限係幾多咪KO

學到嘢

梗係擺個投石器喺RB上面!

用爆烈土魔法
轟掉

同感
為陣地戰提供誘因

一睇到已經係咁諗 班ON9又捉蟲入屎忽

D狗掉催淚彈係入面就變毒氣室

為陣地戰提供誘因
引你be water no more.

政府送贈堡疉

btw 呢條橋我相信條橋嘅 design load 係 HA + 45 units HB, 粗粗地計, 一行兩層石屎blocks非但冇問題, 放夠四行三層blocks, 行與行之間分別相隔約1.5米、6米及1.5米(即 HB load model 個型態), 條橋都仲係好安全

45 units HB -> 180 噸荷重

工程嘢仲有好多倍safety factor
廿幾噸你少擔心啦

點解要整爛佢
直頭助攻嚟

聖誕禮物

佢呢啲係咪求其搵個模倒落去

緊係拎幾條梯爬過去
啲石唔好理佢
到時佢地攻入黎都要爬過啲石

中大人計吓數，要加多幾多隻水馬先可以整冧條橋

整個碑出嚟

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

二噁英文宣原Post
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

lm

上面加垛口射箭

2400kg一舊你推俾我睇

破你老母壞

新香港景點

中大冇civil

24000kg 條橋仲未冧先算

This ，本身我都偏向要守，有個安全區幾好

而家對面咁做又似幫埋我哋守，引我哋駐守，幾時都唔好當對面低b，要警惕

睇你張圖以為係上床訓教

放負撚

好想睇佢撞

我地中學係咪同一個老師

如果一粒粒單層放就覺得好
依家好似牆咁就唔係好事
想像吓一班人係出面要緊急退守時點退？

chain block

政苦送禮

有冇人有睇VS ARASHI，佢有個game爬假石牆，鑽兩個窿，隊啲扶手入去，爬得Yeah！

要參考以前埃及人點起金字塔

地盤佬答你，用4條梯。

唔知日本城堡呢D窿用來做乜野架呢

STEP IRON?

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

I

佢幫你整兩層傳說級防護罩 乜叉都擋哂
淨係擋唔到手足爬過去
點解要破 仲要得個兩層

對呀 似呢個咁樣嫁！！可以踏住上，又可以爬！！

佢用吊雞吊入黎
我地咪用吊雞吊出去囉
$8000-$10000@6個鐘
有大雞有細雞

我都唔明班狗諗緊咩

.

太重不攻自破

到時政府幫我地封哂吐露港，要多謝留佢。

土遁。冚球剷

迷

你不如發吓其他夢好過
如果可以咁樣炸爆舊石
條橋會無損傷？

係咁就正

唔會，佢係封近學校個邊！！！要搵方法移去橋頭

屌你石屎喎，唔係一粒水

政府送左渣古俾你地, 係時候要發動v作戰整架高達出黎

屌

搵方法爬上去

政府做埋俾你唔識用就冇計啦

呢啲入邊係有花鐵係入面 所以你呢個方法係冇用

錯撚曬喎師傳

推呢個

用呢部

升級火石

頭都大埋！

幫你手做rb

用黎做rb方向五確, 但石躉要移向有利位置做rb

同為阿基米德

屌
加多d水馬上去入滿佢
水馬密度大約係石屎block一半
整多d直接爆橋算啦

做咩要搬走
驚條橋頂唔順就真 有冇人知負重幾多

果陣點扑智能燈柱

加水馬
水馬滿水密度係石屎一半左右

當戰壕用唔得咩，

淨係block到橡膠+布袋都值回票價，應該召喚土魔法加固添

係勾度介一刀就廢左啦

用你地既大學知識將佢變為路障，唔得就係你地就係讀屎片

到時斷橋咪話唔和味

就讓它冧啦！攬炒！
中大斷橋！
公路長塞！

石等變相成為rb, 差在如何攻佔
同埋重點有冇需返去守

地形屬性上升，做乜要拆咗佢

你咁講無錯，不過你有梯人哋都有，所以唔好掉以輕心，𧄌後要加防。

如果整爛咗個吊環咪吊唔走

宜家黎用石封，會唔會有咩陰謀小心D好

巴打突破盲點

前後用磚起條樓梯就搞掂

唔好拆啦 黎埋架水炮車就冧架啦

有無計拆左個勾去？

政府有腦嘅，
609已經縮返入佢老母嗰閪，
運動完咗好耐啦，
佢根本想攬炒，
淋病宜頭係分裂國家之母...

唔使拆個勾， 落紅毛泥石屎， 使所有大石無縫連接一體化。

十粒都廿几吨，我怕条桥会倒塌！

屌你老母

UT 美國達人.
大把工事陣地攻堅專業戰士.

好似打adventure game咁，
打到咁上吓unlock咗啲嘢咁。

所以未要We connect, 多D同其他果50州仁人志士多聯絡.
人地都不知幾熱心,下下都HK HK咁.

運過去架貨車都頂到 條橋會頂唔到
洗撚計咩

爬左上去要小心，冇圍欄

冇圖冇真相，全景？

成條2 號橋變得咁好守
點解要破
要掉野搵條梯就得

一九九五年八月十八日，一塊大石從山上跌落屯門公路，導至一名客貨車司機死亡。事後，香港政府為了防止類似意外再似發生，決定封閉屯門公路達八天之久，以便鞏固斜坡。時任運輸署助理署長用「天意如此」來形容這次事件，後因被市民批評而就言論向公眾致歉。官員「講錯嘢」可道歉了事，但屯門公路封閉後的交通問題卻難以解決；當時屯門對外交通只能依靠青山公路，令區內對外交通完全癱瘓，市民叫苦連天。不少居民更被困在屯門，不能外出到其他市鎮，猶如坐監，連食品補給都受到影響。除了屯門區，整個新界的交通運輸都受到嚴重影響，包括吐露港公路在內的新界環迴公路全線擠塞，令新界對外交通受到嚴重阻礙。

有鐵仲易啦 放D酸 生鏽仲易爆

手

如果可以移動石䠢，只要稍稍改變擺法呢幾舊石就變得好有用，例如打橫放兩邊留中間，成件事變得好易守

會唔會係想壓爛條橋
再加埋人嘅重量 應該好快冧

1m3 既 石屎大約2300kg

睇下有無辦法搵呢架野，有就好易揸架咋

買十支八支長嘅鐵筆，十個人慢慢撬，應該撬得郁

1m cube 2噸幾呀
扯block都已經得

即刻係上面寫/畫文宣啦

原來佢有留一個位比人行
梯都唔使用

咁重放同一個位，政府有無搵rse計過數，果條橋設計用嚟行人喎

摃杆法將d石一舊舊掉落吐露港公路，可以隨時堵塞，政府俾埋物資示威者，蠢鈍如豬。

冇錯，政府扮豬食老虎
其實佢哋唔蠢，不過成日想我哋當佢好蠢

識玩。同埋係個度變連儂最正 日日文宣輸出

好醒
全港最大形連儂牆

指甲鉗

拎磨機磨走勾石仔個位

起碼2400kg一粒

2把高梯

不如移去紅隧口

可能政府驚左popo又攻入中大 紅毛泥封西呢

用水泥起個斜台上去 當瞭望台用

搭條梯咪得囉

2號橋斷要幾耐先清到

點渣到上果個位啊師兄

雖然唔係讀structure, 睇唔明, 但都覺得個loading 可能頂唔到

車橋應該有計moving point load (BS同Eurocode都係）雖然唔肯定呢條橋幾耐歷史 不過照計都有consider左一架好重既車行過既loading
例如以前用BD37/01 既HB loading 要consider 既moving point load 係450kN
呢度10個石屎躉 都只係240kN 照計就安全 除非條橋好舊而好耐以前啲code冇consider呢啲loading

利申：計過車橋

Wedge

呢個真

起唔起石牆都係一樣 起左安好多 唔驚狗衝

星期一繼續黎明行動

反而係諗辦法加固佢添，等佢吊唔走

埃及起金字塔點起

講多次，橋係夠力的！你睇一睇圖，佢放近學校個邊！我地係要睇下點樣可以係有限資源同人力情況下移動到佢去橋頭！

封住個埋碼位，就已經好難搬走，唔洗咁大工程

唔好on9, 人地放起abutment度，上面到底up乜撚野條橋頂唔頂到

點解要清？
成日話起RB擋水炮擋銳武，而家路政幫手落神級結界比我地擋呢D猛獸

後面塔個架就係一幅城牆

水炮車都上到點上唔到，好細架咋

落左水泥一下變幾十噸

破乜春，根本就係最強rb，擋晒水炮車同裝甲車

想當年人地金字塔咁高都起到啦，而家話拉都拉唔郁，會唔會呀？！

冇影響

Concrete Density 24.5 in/m3

我建議喺橋上做個花園

咁戇鳩嘅諗法係邊個諗出嚟
送rb

唔使破啦！人哋幫你建立防線，最多爬上去辛苦啲啫！

拆咗啲eyebolt都幾頭痕

用磚起條樓梯

屌, 好多文科仔扮識

雖然我覺得做rb係好

成部水炮車幾噸係上面行都冇事

人地想比子彈水炮車
一開炮，飛舊石去打死人

繩網都可以㗎！

呢部吊得起
中大入面早幾日有工程, 有一部係到
唔知走左未

但不排除政府會在石頭上架設刀網↓（監獄用緊）

同意

驚條橋冧多啲

千斤頂

240kN好似重過HB一排axle(是咪180kN一排axle?)，咁佢而家得一排，條橋應該未至於冧嘅
不過非常支持大家1823問下路政署，如果條橋有危險嘅話，下面吐露都係要封㗎

仲有其他出入口㗎！

整個腳手架, 就吊走曬啦, 埃及人成個金字塔都起到啦

唔一定用吊，石角突左出黎唔對齊下面嗰啲位重可以用佢個剷剷起推走佢，如果剷起少少放到鐵通之類的野2-3t野應該有得諗

整到落吐路港公路最好

防守+10000

幫佢痴埋一蕭啦，仲清

當初守中大如果唔係要撤走所有寶藏？既然已經無野留低佢鐘意點入中大都無問題。
唔好話咩習慣，只要你有撥亂反正，一切習慣都無得繼續。
你要記住你到底係發球方定接球方，你用一個接球方既心態只會變捱打。
呢個世界無一個城堡係不滅不破，但係唯一不滅既就係進攻。

無鋼筋最少2.4噸/m3 有鋼筋大約2.8噸/m3 1000kg係點嚟嘅我都好想知

咁咪即係助攻。

正呀

攞條木梯都夠啦，仲可以夾住黎行梯又左又右

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

其實點解要破. 人地幫你做埋天險 你用巨投一樣Ko 吐露港。仲安全

身在曹營心在漢

對家送防彈 rb 都唔要?

千其唔好鋸埋個吊勾

佢放兩舊石 上面果舊最貼近下面行車線 唔小心跌左落去
後果真係好嚴重
政府做野用屎忽諗

政府目標係阻擋其中一條通道

諗點樣逃生時可以快速走到

一陣佢其他入口攻打 得d個逃生口又點算

班友個腦真係裝屎

塞多個出口囉 另一邊攻你地冇得逃生呀

咁都唔明

再封到得一個出入口就冇得退

十幾舊石擺晒同一個位
每舊石起碼幾頓

擔心條橋斷好過

條橋斷咗，下面條路有排搞，唔好再加重喇

用紅旗6導彈射去2號橋

咁咪仲好

其實唔洗清

好癲

agger
打D 爆炸縲絲，起條梯

睇翻個位置，傳說級RB大置擺咗喺橋頭位

大家要封吐露港就兩邊SET梯，雜物一次過車哂去石屎磚上面，兩個係石屎磚上面傳雜物出去，幾個出去拋嘢，就可以做到快閃

有狗守？整個魔法投射器係石屎磚後面0風險，唔守就直接佔埋成條橋都得

根本傳說級RB係將暴大城寨防線直接推前，進可攻退可守

3000幾蚊有部吊雞俾你玩一日 你話呢

夾＄租架吊雞車吊番走d 磚。租車around $3000-5000.

中大有無 vibration measurement equipment !!! 有嘅就攞落去度吓當有車輛經過橋下時，所產生嘅vibration!! 再計吓條橋嘅nature frequency同埋求出可以造成斷橋嘅resonance frequency!!! 等啲癲狗嚟嘅時候就可以招呼佢哋!!!

爬梯唔夠實 要加固 唔係好易冧